愛丁堡廣場要人呀！！！

第一次開PO 呃左你地入黎
我知連登好多中學生
中學生出黎啦
現場仲未坐滿人呀！！！

Btw 現場可唔可以唔好嗌香港人加油 唔係唔嗌
但我地係咪應聚焦返五大訴求
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

自推10次

推

721 811 823 824